[TTV] PS4 洛克人X6

繼素身打完8大,今日攞埋D裝甲同打最終關卡